Title: Nuevos mantenedores de Debian (julio y agosto del 2020)
Slug: new-developers-2020-08
Date: 2020-09-19 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

* Chirayu Desai
* Shayan Doust
* Arnaud Ferraris
* Fritz Reichwald
* Kartik Kulkarni
* François Mazen
* Patrick Franz
* Francisco Vilmar Cardoso Ruviaro
* Octavio Alvarez
* Nick Black

¡Felicidades a todos!
